千祈咪晒錢睇何惠德呢個仆街醫生

生粒粉瘤，呢條仆街醫生居然叫我入醫院切，要全身麻醉仲要訓3日醫院
你條仆街係咪當我on9，想當我水魚咁劏

而家就開你全朵，唔比你再坤人

有冇相

係

冇保險咩
拎幾日病假正喎
野食又任叫
姑娘又好睇

開刀當度假

保險費就俾左
唔claim下咪益左同一個pool既其他人

要保險公司批先做得，唔批就要自己比

邊有得唔批
而家醫生話你要入院
就有得claim住院架喇